{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 굿썸 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約をする際の客室料金は2名基準であり、特殊客室の場合は直接入室人数を確認しなければならず、追加料金も発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間は騒音が大きすぎると退室措置が可能ですので、静かに過ごしましょう。 最後に、客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがありますので注意が必要です。 入室の利用に関する事項は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、何名まで入室できますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接入室人数を確認しなければならず、追加料金も発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊が可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何か要件がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が求められる場合があり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音について制限はありますか？",
            "answer": "夜間は騒音が大きすぎると退室措置が可能ですので、静かに過ごしましょう。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の場合は刑事処罰を受けることがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "入室の利用に関する事項は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 569
    }
}